究竟香港嗰二百幾萬黃絲幾時先肯一齊參與twitter戰線？

而家twitter戰線唔好話二百幾萬黃絲
連二萬都唔知有無
呢班咁既人唔好話叫佢地企前線
連留響屋企嗰陣叫佢地參與twitter戰線都唔肯
而家根本係歷史上最好既時機比你地打國際線唱衰中共
個個寧願浪費時間響屋企打機/IG story/煲劇/睇電子雞都唔肯幫手上twitter唱衰中共
香港人真心唔配贏,無資格贏
係抵撚死的

我都想知

做文宣叫大家幫手打twitter戰線啦
放乜野負
居心叵測呀你
不過你個大名好多人都識

香港就算二百幾萬黃絲總動員上場
都未必敵得過海外五毛/左膠
但起碼有力一戰先
但香港人就係咁撚垃圾
連咁簡單既野都唔肯做
屌你老母

比個like同retweet都好
5 秒都唔洗

唔識英文

like同retweet好難？

吹捧多啲twitters 有好多野睇就得

推

好多有圖有片 禁下retweet就OK
你見出名果D人retweet就跟埋一份實冇死 例如所羅門

你註冊左未呀？

記住，呢班港豬係抵撚死的

巴打用tg twitter bot跟住就得㗎啦 加油

中美和好，反中撚炒哂車

咪咁撚多藉口

push